（突發）倫敦要學香港式示威！雨傘，口罩，圍國會！

Boris Johnson 個顛佬得到女王同意，禁止國會復會，10月硬脫鈎機會大增，英國人好撚唔gur，話要defend democracy。宜家圍緊國會！

Twitter發現佢地話要go Hong Kong style. 帶umbrella, tear gas mask，仲有人放圖compare我地兩邊既protest。

大好宣傳機會，我地仲唔去twitter幫手推波助瀾，勾結外國勢力，支持下佢地，佢地又支我地，link up 英國同香港，推上trending。去 Twitter 打#StopTheCope 就睇到

We connect

帶埋香港旗出去啦

英國警察會唔會催淚彈放題先

應該唔敢

騎住馬放

推

🇬🇧🇭🇰🇬🇧🇭🇰

另一方面香港己成政府胡作非為嘅代名詞

我相信英國人會有些小人性

叫佢地storm the parliament like Hong Kong la👷🏻‍♂️🥽🌂

有條友就係話唔需要豬嘴同雪糕桶（滅火隊段雪糕桶片真係好堅）

港式示威

好事定壞事

831民陣

91機場

佢地唔會學到佢地會變暴動信唔信，比香港睇政府睇下咩叫暴動，香港果d真係差幾百皮

Support

加大Hong Kong迴響
強推

隻馬會毒撚死

大家取下經

西方國家點示威

互相補完下不足

今次真係輸出革命至祖國

打錯，應該係 #StopTheCoup 唔係StopTheCope

香港人 型到爆

如果要暴徒角度黎睇真係唔合格

60926已經無咩貨，英國仲要搶埋一份

3M成為大嬴家

唔好意思 借少少位

很遺憾，李先生為我校舊生，我們為此致歉。 李先生行為不旦有辱校譽，亦不符道德水平。我們促請其公開道歉，承擔責任！

[割蓆聲明] 馬崇真與恒大學生會長割蓆

馬可以戴防毒面具

感動，香港真係可以成為世界民主自由基地

一定好多野學

人地物資都多撚過你啦學條閪咩

更加突顯香港班狗無人性

Push

推吓

點知人地轉頭一個禮拜就激過我地

WOW

sor 借個位

#stopthecoup

唔暴動d人唔知驚

飲住紅茶騎住馬放

Peterloo之後仲邊敢
英國唔係香港，大把人當過兵+gym撚
警察又唔係多
推翻個政府都仲得

冇人話要用摧毀幾百年君主立憲嘅方法去脫歐

順便幫幫手圍埋中國領事館唔該。

當年大學加學費暴動，成條街鋪頭全部破壞晒，啲人仲不停喺屋頂向警察掟滅火筒

好癲
一上馬搞單咁嘅野
真係唔知點收科

快啲推新hashtag：#gohongkong

佢地好似唔係唔接受脫歐
係唔接受bojo硬脫歐(點樣去脫)

Brexit問題上唔好亂撐其中一邊

（如果唔嚟香港做狗嘅話）
睇下幾個屠夫鬼頭

講吓點解?

走在抗爭最尖端

又話外國勢力煽動港人
點解外國勢力會被市民用同一方法去反對
等睇藍絲點兜

同d人叫反送中唔好支持任何一邊有咩分別

stand for uk

what are they protesting for?

Brexit問題上英國本土都好分裂

Agger

一出催淚彈 英國就可以同中共connect

飲住Earl grey

英國警察一定有number

831

其實西方國家絕對唔會做得太差
佢地有民主

外國個啲就真係暴亂加暴動 咩都做得出
所以佢地先覺得香港嘅示威者唔係暴徒

咁會唔會反而搞到英國唔幫香港

不嬲都唔覺佢會幫

UK X HK 100% match

（輪姦事件）驗證嘅唯一方法

應該唔會示威

Show Blocked User - Intel_King

一早block柒咗

人哋50/50咁易揀就唔會到今日收國會皮

It’s about to go Hong Kong
Bring umbrellas, Hong Kong style.

好滾動

當年反對脫歐有 49%
又有人出黎話自己後悔無投反對票
再加埋支持脫歐但反對硬脫既人
即係超過一半人反對
同埋 Boris 玩得一次
國民點知你幾時會再玩休會？

將英國反政會示威同香港示威連結有咩著數
盞搞到英政府當埋香港示威係眼中釘
有事起上黎唔會幫香港 咁好咩

衝國會啦

衰d 講句，由始至終都唔覺得幫到

英國本身脫歐問題都有排煩，邊有餘力幫香港

要真正做到we connect
係要同英國人講boris johnson跳過國會係tyrannical 嘅行為
再提番香港面對嘅係全世界最撚仆街嘅政權
官逼民反

唔好亂撐其中一邊
本身英國民眾對脫唔脫歐嘅立場兩極
英國脫歐公投係 48.1%留歐 51.9% 脫歐
而加泰獨立公投係超過9成
仲有brexit 牽涉咗好多Ireland 同 North Ireland主權爭議同歷史遺留落嚟嘅問題
加上佢哋一直拗咗好耐唔同脫歐嘅方案
仲有好多好複雜嘅問題

但要做文宣 今次絕對係大好機會做文宣

東方之珠再現江湖

無事時你又見到佢會幫咩？
好處係連結兩地人民，當我地有事時，英國人一定撐，咁就會比到民意壓力英國政府迫住做野。

第一段我係完全認同
我以為大字係講企民眾定bojo是但一邊
如果跳過國會呢啲非民主手段都唔比企民眾果邊
我都唔知我點解仲要支持香港人

We Stand Together

撐雞蛋

文宣要強調Defend democracy

行出黎俾人打都當係暴徒

成功輸出革命

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

佢地都好呀，有得投下票脫歐，我地咩都無

人地係英國淨係gear都勁易買到軍事gear 香港邊有得比
加上歐洲人就有革命DNA

connect 英國

唔撚係特衰旗啊

"Time to go Hong Kong."

呢句發得大嘅話真係全球人權革命

終於成功輸出革命去祖國

好難講 上樑不正下樑歪
個總統之前講過要擴大警權同埋請多D警察
#God Bless UK

上 twitter

係龍獅旗先叫香港旗

冇錯 脱歐與否係50/50
但咁夾硬休會我相信點都冇一半人支持

連登 = 全球革命發源地

廢老：外國警察一早真鎗掃低你地啦

um..... 但當初公投係脫歐嬴左
依家又反脫歐

英國硬脫勾，有利香港

老實講白人一定做唔到香港人個種自我克制
人地英超打比輸場波都激動過我地示威

真係咩
硬脫歐完逼住奶共

學香港做乜尻
班新生代鬼佬全部都無春袋

文宣要好小心 好小心 好小心

老老豆豆,衣家係考驗香港人政治眼光同信念取向
企邊一邊老共都會企對家

竟然搞到咁

#stopthecoup

當免費文宣算數 佢地到呢刻都係咩都冇做幫香港 佢地brexit唔exit 到 真係關我地撚事

班鬼企出黎提出搞番BNO先講

係真心痴線

佢停左國會 想硬脫歐 啲人唔滿意

你估英國佬好似港豬咁和理非
況且人哋有真民主

我唔明
唔係公投左話要脫歐？
咁而家咪跟住民意脫囉

利申乜都唔識

抽氣扇

英國：有外國勢力入侵 不容許外國勢力說三道四

一戰連馬貓狗都有防毒

第三次世界大戰

#DefendDemocracy
#goHongKong

當初公投脫歐派係險勝
而家國家留歐派席位又佔番多d
其實兩邊都係50 50
社會都未有共識點做

首相咁惡既咩暫定國會都得？

其實佢地知唔知，其實係我地係跟佢地學

Owen Jones條傻鳩我見到就唔開胃

我覺得唔需要話支持邊邊
佢地自己會發大黎搞

無得學老老實實
人哋警察太多制肘, 政府合法性真係人民授權
港共政府同黑犬已經有本質上既唔同

睇下英國球迷就知啦

Well said

林鄭2.0

看門狗自由軍團現實版

底下個標題幾吸引喎
有無link

Right

做文宣好材料

#StandWithUK

英國完全係EASY MODE

輸出革命

咪on9

五好搞他國政治！

We connected

推！！！！！！！

代議制國家本來就唔應該有咩全民公投，都唔知邊個諗出黎

連登開英文台
互相交流

中共想做既事比我地做到先
連登仔變外國勢力

支那唔係咁諗

自由之路，由香港出發

國家首腦做咩都得啦

要都係黑紫荊

肥仔係疑歐派，贊成脫歐。

反而而家圍國會嗰啲人應該係留歐派，公投輸咗想唔認數，想阻肥仔硬脫歐。

不過當年公投結果係非常之接近，所以其實兩邊都差唔多㗎咋，所以至叫大家唔好亂撐，除非你自己係好清楚整件事同埋自己本身有一定立場。

真正輸出革命

後兩個唔可以做理由自己唔投票怪得邊個

教老豆屌西
人地示威晨早勁過你香港N倍。

外國勢力香港介入

師兄 點解啲人會支持脫 但又反對硬脫
留名學嘢

Hahaha 快d 上twitter 幫佢地打氣 #BrexitShambles #Prorogation

獨裁就話啫，不過英國有咁既權力俾首相應該本身個意義幾大

你條撐警柒頭死左全家先

佢哋惗住直接勇武?我哋香港人係二百萬和平示威之後先勇武㗎喎 你哋英國人做唔做到先

等睇幾日就勁過香港打鳩警察
外國係真.暴動
係香港你行出馬路都當暴動

中共下好大一盤旗

WE CONNECT

被香港殖民

好似係講緊唔跟程序做
所以先會咁多人圍國會

到時應該compare雙方警察手法

英國冇暴動罪
勇武成本低好多

脫歐係大家2017年公投出黎架喎 反對自己？

支持被壓搾聲音既一方

之後可以到香港互學

係, 我都留意到, 去咗google下

雖然好開心佢地話要學我地香港人去抗爭
但係真係好撚可悲

其實個權力應該係屬於英國國王
不過因為國王只會係首相建議下行使，所以變相變左首相權力好大

呢個真

教埋佢哋用airdrop send文宣

大家一齊RT

真係有的

3M美股52週低位

依個好笑

林鄭身為英國人，都好應該學下咩係真暴動
英國加油

夠鐘出twitter, let's go hk

brexit 問題完全唔一樣囉

小弟才疏學淺 仲未明留歐有咩好處

呢幾年英國收好多歐洲難民 對社會完全無貢獻
近兩三年倫敦街頭多咗好多假homeless 團隊式輪更制 每日喺同一個spot 咁please please please 乞食錢

啲難民有手有腳唔搵工做 仲要成日見到Chinese 樣就偷手袋搶電話偷銀包
英文又唔識多句
稅又冇交社會福利資源又係比曬佢地分薄曬

根本同而家嘅香港一樣 每日免費送150個落黎
唔洗做野唔洗識廣東話就有公屋有綜援
分薄社會資源 低工種唔肯做 淨係識怨政府唔夠support

咁仲留嚟做乜

佢地要試過食蛋
先知香港人究竟幾勇
先真正we connect到

屌搞錯哂方向

以前見過倫敦差佬係騎馬出嚟 好有特色

我覺得香港會出現一種全新既主義，比資本主義更自由民主，更適合進一步提高智慧既人類

感動

美帝人民都蠢蠢欲動🤭

咁係熄tg個方面
香港應該領先全球嘅又

我好討厭香港區旗，好重中共邪黨style。
都係英治時代嘅香港旗最靚。

係咪要反侵

你問下班利撚
睇下英警係咪一撚樣

[英國戰線文宣方向] Connect脫歐+留歐派！今次bojo俾咗我哋絕好文宣嘅機會！但係我哋要好小心！！！

如果英國鎮壓 就會比香港有藉口話其他國家都唔會容許暴力

外國勢力

歐洲d示威燒車爆鋪打差佬係基本
到時tvb會點播？英國示威者縱火燒車，打低幾個警察；講返香港新聞，一班暴徒築起路障，警方表示暴徒已超出正常示威，屬於暴動
報道員

倫敦自從換咗個工黨做市長就多咗好多Homeless

推Boris Johnson 落台，挺 Liberal Democratic (Lib Dem) Party ，香港就有希望，上次有個Lib Dem 嘅國會議員 幫港出聲 Alistair Carmichael

Fact check sources

希望香港好快有真民主!

好學唔學 學香港
陣間屌柒香港未威style

脫歐係維護本土利益

好多懷緬英國光輝時代

撐前殖民地香港的人係脫歐派

示威者反脫歐反而係左派或大歐洲膠

策略上唔應該黐咁埋

其實英國佬騎牆派多
尚書大人黎
總之美帝搞侵侵嘅 我地撐侵侵就得

Wanted: Spy Employer: China

如果你支持香港自治或獨立，反對中央集權，反對殖民，你無理由反對脫歐。記唔記得歐盟如何殘害加泰隆尼亞？
因為歐盟百般刁難，單方面脫歐天經地義。

輸出革命，光宗耀祖。
🍰🍰🍰

LibDem算鳩數啦 依家應該得十幾個議員
不過中間偏少少左搶到啲垃圾工黨選票就真 特別係工黨依家左到傻咗咁 如果再有大選LibDem係倫敦可能大勝 收工黨皮

借住 #StopTheCoup 黎輸出文宣
Bno 平權 revoke 林奠英國藉
#weconnect

唔可以只靠侵侵，因爲佢個人利益主意太強，我地要分散投資

關Pete Tong咩事
p. s. 幾鍾意佢打碟

不過唔係咁樣脫歐法囉 唔畀個國會開會傾啊依家 講都唔畀講

小弟才疏學淺
其實係咪姐係拉布？

撐個運動 =/= 撐 brexit or not

係，因為國會議員違背脫歐競選承諾，我支持Boris Johnson。

講群眾動員
香港今次係領先全球

仲講咩留歐 脫歐
已經係直接無視議會制度
唔尻理你地 用自己方法脫歐

藍絲成日講既：你地如果喺英國咁玩 晨早開槍啦
依家就睇下點

我撐 BJ

英國人仲要加 🆘係啲tweet/自己個名度！
香港都可以考慮有咩可以加！

香港人做得到的 英國人也做得到

我有個朋友都係支持脱歐，因為佢覺得成個歐盟就係一個獨裁機構
但我又明白點解咁多英國人唔想脫歐，又唔想冇咗係European identity

今次香港示威方式的確inspire左好多國家
我地係對付緊全世界最大極權
行到呢一步的確唔容易

push

開咗新po 幫推
[英國戰線文宣方向] Connect脫歐+留歐派！今次bojo俾咗我哋絕好文宣嘅機會！但係我哋要好小心！！！

【國會暫停 = 世界未日？】

Boris Johnson之野望：不戰而屈人之兵
（盡量希望或者唔悶）

今日歐洲核爆型新聞，一定係英女皇同意首相Boris Johnson要求，暫停國會（prorogue parliament）五個星期到脫歐限期前十幾日。可能有人會覺得係攬炒癡線舉動（講到好似乜乜緊急法咁），事實呢個根本係經過深思極嘅部署，亦係極高階政治謀略。本人嘅廢人廢國廢話當然可以不理，但錢從來都唔呃人，唔該睇下英鎊單日升咗幾多就知國際市場點睇。Boris Johnson今次拉事頭婆落水嘅真正目的，實際效用係箝制國內對手之餘，向EU展示攬炒嘅決心，而亦令EU明白互相妥協嘅誠意，更要確定大選嘅勝算，一箭唔知幾多鵰（deal）。

當日Boris Johnson上台嘅時候，全世界包括EU都覺得佢係小丑或者係英國版Donald Trump。但係响短短兩個月，剩係用實際簡單嘅民生政策PR，佢能夠令保守黨响國內（England本土）嘅支持率強力反彈拋離左膠工黨。直到今日，敵對陣營同傳媒，都將佢包裝成強硬No Deal Brexit嘅癲佬。其實佢晨早講明No Deal係底線亦係攬炒嘅籌碼，真正目標係要本來囂張EU再推上談判桌，更改May姐傾落個Deal嘅愛爾蘭邊界部份（Backstop）。响法國同德國嘅訪問之後，EU兩大巨頭態度變得溫和，其實某程度上已經顯示佢嘅策略有啲眉目。

去到G7之後，外交界對Boris Johnson嘅評論直情係180度改觀，發現佢原來不單只唔係癲，仲成功做到歐洲同美帝之間嘅「陰毛」（協調人）角色。當同EU响G7正式成功摸底之後，佢同EU都攞到同一立場，就係大家都唔想No Deal攬炒，只係英國要攞個新嘅愛爾蘭邊界proposal去大家四四六六拆掂。不過EU同Boris Johnson政府最後嘅疑慮，就係英國國會嘅內鬥同左膠工黨嘅借機奪權，會搞到乜都傾唔成（無奈攬炒）。其實Boris Johnson由上台嗰一秒開始，根本就知自己個政府會短命要面對大選，所以整個內閣國都係選舉戰鬥Mode，民意上機本上已經ok成功。依家就係最後一步，就係夾住事頭婆玩憲政，借口係May姐上次比女皇嘅國策（The Queen’s Speech）已經過晒期，所以要暫停國會多啲時間，一次過重整新政府國策（比一般長咗三個禮拜）。

咁樣停一停，國會所有對家都唔夠時間，响Brexit前有任何機會做任何大動作，包括大選，組聯合政黨奪權，延期脫歐之如此類。更重要嘅係EU亦能夠安心同佢傾新條件，因為就算係大選落台與否，都已經係10月31號嘅事（兩邊都想將將就就搞掂佢算）。而Boris Johnson最大嘅野望，就係當國會重開嘅時候，新嘅Deal已經响枱面，國會得兩個選擇，揀個deal（咁保守黨大選就贏硬），或者工黨嗰個廢共產主席做聯合政府首相。

無錯，咁樣玩，民主議會政治上係無品嘅，但憲法上又吹佢唔脹。呢種玩命式算到盡嘅國內外政治博弈，唔係twitter治國或者緊急法咁簡單。

fb: goodbye HK, hello UK

係#stopthecoup 呀樓主
#stopthecope 會係第二個tag

721
811

講咗三年喇，d 議員都係歐盟嘅馬仔，似十足香港民賤聯工聯會功能組別。

佢地唔洗gear都完好無缺返屋企

依家Boris Johnson條line係因為現屆國會會期已經係戰後最長，唔合理，令兩年多都冇Queen's Speech (施政報告)，而正常Queen's Speech之前係要休會，所以休會再重開係「合理」。
加上本身唔休會國會都會因為各黨開週年大會而會放假，所以休會一個月實際只係減少咗3至8日國會時間。
再者，大多脫歐派都認為人民喺公投決定咗脫歐，但國會議員大多主張留歐，留歐議員其實都不停濫用法律阻止脫歐，所以脫歐派都會覺得今次休會只係唔好再畀留歐議員玩議會程序，不尊重人民嘅公投決定

要connect兩派冇可能，我唔主張香港同反bojo陣營connect，你睇返有支持香港人嘅保守黨議員都撐bojo，connect香港同反bojo陣營可能會有反效果

就算真做文宣都要非常非常非常小心

冇錯呀，肥仔想焗住硬脫歐，唔想俾國會留歐派阻止，所以就叫女皇遲啲至主持國會復會至令到啲市民喺度嘈，因為佢係唔可以咁樣做去阻止國會復會的。

而我哋亦可以從英國呢件事上面借鏡，喺將來就算係我哋抗爭者呢邊贏咗，處理一啲重大事情上面都要非常、非常、非常咁小心。因為就算係勝利嘅一方，其實同對家嘅人數都係好接近，若果處理重要問題上面稍有差池的話，對家就會乘機發爛，就會重蹈英國現時嘅覆轍。

因為好多既得利益者，靠歐盟搵食。d後生鐘意免簽證周遊列國，覺得世界大同好浪漫。

佢地d蛋無係過期蛋

#gohongkong

It’s about to go Hong Kong

保守黨議員/黨員都有支持香港人架，不停幫香港嘅國會外交事務委員會主席Tom Tugendhat，仲有保守黨人權事務委員會主席Benedict Rogers，connect香港同反bojo陣營可能會有反效果

Lm 跟進

最好睇應該係link up liverpool同 Manchester

agree

裸辭同唔裸辭既分別

巧簡動

第三個理由又唔得？
投左脫歐唔代表支持硬脫噃

we are family

人地係民主政府，你估港共中共啊人地要聽係民意，你估港共軍政府啊

因為現屆國會會期已經係戰後最長，唔合理，令兩年多都冇Queen's Speech (施政報告)，而正常Queen's Speech之前係要休會，所以休會再重開係「合理」。
加上本身唔休會國會都會因為各黨開週年大會而會放假，所以休會一個月實際只係減少咗3至8日國會時間。

go Hong Kong means step up and play tough

英國即刻唔敢收留香港人

繼續輸出革命

條友boris係奶共狗

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

其實點解脫歐公投個門檻唔set高啲?
改變現行機制個風險始終係大

we can help these people first and they will help us

總理定總統

滿意啦
成功向祖國輸出革命

831 民陣遊行 91 機場 92 93三罷

其實保守黨係比較撐香港

最緊要英國警察夠克制
唔係就仆街

721 85 811

向北變咗向西

人民日報會唔會以為英國佬飛過黎香港搞暴動

應該係#stopthecoup

亦有人出黎話即使投咗留歐但尊重民主或者純粹覺得應get on with it
支持脫歐但反對硬脫歐一定有，但好多都知硬脫歐係手段，唔係目的，同香港我咃講攬炒一樣，有硬脫歐心態，先可以逼歐盟畀過個好deal出嚟

Not alone

佢哋咁樣落去好驚會變脫派留派之爭

It is time to go Hong Kong

會炒車馬

脫歐 你簡邊真心危險 佢地依家好撚複雜 工黨個邊對中立場軟弱
但好似留歐派比較多 又想借依件事翻盤 工黨如果翻倒盤 對中立場軟弱 未必對港有利

又係同一班人話要脫歐

笑左出聲

UK : It's about to go Hong Kong
HK: It's about to go China

The government to go Hong Kong

西環個條已經瘋傳

所以個focus應該係bojo停議會呢個行為上面
唔係支持其中一邊, 係反對不合理既獨裁行為

同意
依氹水未清楚形勢前唔應該亂掂
況且幫佢地轉走啲focus落英國唔係好事

推呢個 非常重要
千祈唔可以亂黎

Brexit真係政策問題，唔係非黑即白
我地面對嘅係人權，自由同民主問題，係良心嘅審判

do whatever it takes.

搞掂佢隻馬

呢個已經係後話，當時講咗公投門檻係過半，唔通過咗半之後再同人講唔承認結果話門檻應該高啲?

你講嘅係應該為未來再有公投嘅時候諗，2016嘅公投已成定局。而如果今次公投結果唔實行嘅話，咁未來唔洗再諗公投，因為冇人會再信呢個機制，「上次都冇履行結果，下次會?」

而家英國立立亂唔好就香港議題上加把咀
Bojo衰衰地都係PM, suspend Parliament其實有法治支持。 雖然仆街但吹佢唔脹

香港人應該專心反送中，等英國搞掂哂再表態要求首相支持會好d

脫左歐其實得兩條路
埋侵堆/埋中共堆

但後者更似會發生
因為最大兩黨都舐共

正確

強硬脫歐派同侵侵同一條線，左膠先係留歐奶共，點解要connect 留歐派。樓主係唔係弱智，敵我不分

推呀

Boris Johnson 個顛佬得到女王同意
就咁睇好似英女王先係罪人。。。

agree
最多講句咩god bless the uk個啲就算

唔好推
你而家係幫英國搞分裂主義
等英國自己搞掂

其實講真 睇大家講野 都唔識英國政治情況 真係咪亂講野

輸出革命輸出咗去英國

重點係佢夾硬繞過國會 完全獨裁政府咁

起碼Ｄ催淚彈唔會過期

林鄭衰衰地都係CE
送中條例其實有法治支持，雖然仆街但吹佢唔脹
緊急法其實有法治支持，雖然仆街但吹佢唔脹
有咩分別？

Goodbye HK, Hello UK FB, 講Boris 係想用展示攬抄決心黎搵返EU 啲人傾deal, 大家睇定啲先小心炒車

國會暫停 = 世界未日？】

Boris Johnson之野望：不戰而屈人之兵
（盡量希望或者唔悶）

今日歐洲核爆型新聞，一定係英女皇同意首相Boris Johnson要求，暫停國會（prorogue parliament）五個星期到脫歐限期前十幾日。可能有人會覺得係攬炒癡線舉動（講到好似乜乜緊急法咁），事實呢個根本係經過深思極嘅部署，亦係極高階政治謀略。本人嘅廢人廢國廢話當然可以不理，但錢從來都唔呃人，唔該睇下英鎊單日升咗幾多就知國際市場點睇。Boris Johnson今次拉事頭婆落水嘅真正目的，實際效用係箝制國內對手，向EU展示攬炒嘅決心，而亦令EU明白互相妥協嘅誠意，更要確定大選嘅勝算，一箭唔知幾多鵰（deal）。

當日Boris Johnson上台嘅時候，全世界包括EU都覺得佢係小丑或者係英國版Donald Trump。但係响短短兩個月，剩係用實際簡單嘅民生政策PR，佢能夠令保守黨响國內（England本土）嘅支持率強力反彈拋離左膠工黨。真到今日，敵對陣營同傳媒，都將佢包裝成強硬No Deal Brexit嘅癲佬。其實佢晨早講明No Deal係底線亦係攬炒嘅籌碼，真正目標係要本來囂張EU再推上談判桌，更改May姐傾落個Deal嘅愛爾蘭邊界部份（Backstop）。响法國同德國嘅訪問之後，EU兩大巨頭態度變得溫和，其實某程度上已經顯示佢嘅策略有啲眉目。

去到G7之後，外交界對Boris Johnson嘅評論直情係180度改觀，發現佢原來不單只唔係癲，仲成功做到歐洲同美帝之間嘅「陰毛」（協調人）角色。當同EU响G7正式成功摸底之後，佢同EU睇黎都攞到同一立場，就係大家都唔想No Deal攬炒，只係英國要攞個新嘅愛爾蘭邊界proposal去大家四四六六拆掂。不過EU同Boris Johnson政府最後嘅疑慮，就係英國國會嘅內鬥同左膠工黨嘅借機奪權，會搞到乜都傾唔成（無奈攬炒）。其實Boris Johnson由上台嗰一秒開始，根本就知自己個政府會短命要面對大選，所以整個內閣國都係選舉戰鬥Mode，民意上機本上已經ok成功。依家就係最後一步，就係夾住事頭婆玩憲政，借口係May姐上次比女皇嘅國策（The Queen’s Speech）已經過晒期，所以要暫停國會多啲時間，一次過重整新政府國策（比一般長咗三個禮拜）。

咁樣停一停，國會所有對家都唔夠時間，响Brexit前有任何機會做任何大動作，包括大選，組聯合政黨奪權，延期脫歐之如此類。更重要嘅係EU亦能夠安心同佢傾新條件，因為就算係大選落台與否，都已經係10月31號嘅事（兩邊都想將將就就搞掂佢算）。而Boris Johnson最大嘅野望，就係當國會重開嘅時候，新嘅Deal已經响枱面，國會得兩個選擇，揀個deal（咁保守黨大選就贏硬），或者工黨嗰個廢共產主席做聯合政府首相。

無錯喇，算到盡嘅國內外政治博弈，唔係twitter治國或者緊急法咁簡單。

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

但我想講 英王係有權咁做 一直都有聲音 叫英王直接出手
人地係有權不用咁解

重點

仆街 連登仔主流意見唔係撐BOJO 唔係撐BREXIT架咩

agger
問題唔係出於Bre 唔 Brexit
而係BJ 令民選議員無得發聲

但我地做好自己文宣就夠
已經自顧不暇

林鄭都有權用緊急法

支持人民自主＋反支咪connect 哂囉屌

煲大暴政感 同英國人connect 之後令佢地同意英國需要救助香港

唔好落注
Brexit 得唔得都好 佢地都要面對中英聯合聲明

推 同意

手段係一樣但你信中共定英國
英國夠裝到成國都係cctv啦
有無人屌到拆燈柱？

其實佢無權

違反基本法

What about the Queen?
She does have a say, but it's limited. Technically, the government had to ask her for permission to suspend Parliament.

This is normally a formality: the Queen keeps out of politics. If she had refused, that would have been unprecedented.

She did not refuse.

Sorry英女王

呢啲時候唔撚該香港咪亂出聲
留歐同脫歐都唔少人
是但幫一變會激嬲至少40%英國人
睇定大局之後繼續話香港比共產黨欺凌就夠

唔識唔好亂講野 呢單暫時只係政策問題唔存在任何絕對的對與錯

我係twitter上已經見到好多巴絲表態支持，希望大家唔好亂咁connect

其實英女王係象徵式擺喺度，無實權，所以應該乜7都會同意

咪on9啦
解放軍有權開槍添啦
得亞洲人個權威性觀念同奴性咁重

Bojo挾事頭婆出呢招就係用攬炒黎逼歐盟
等同佢地傾個較有利既deal返黎
之後就擺上國會逼班撚樣揀, 順便解決埋主權問題
唔好見人go HK就雙眼發光
柒少陣啦P牌仔

我想講林鄭根本成個政府都違憲 你咁樣類比真係 無野講

香港勢力介入外國

thx ching

駛乜兜
今時今日仲話外國勢力乜乜乜果D 叫佢哋返大陸 香港好危險

脫係要脫，但有分軟同硬，依家仲未有共識點脫
但borjor依家係做法唔單止係硬脫，仲要侵害憲法

WE CONNECT
望咗望, 哇英國勁多人出嚟反對!

up

歐洲市場

香港勢力正在漫延

英國戰線宣傳埋中英聯合聲明失效啦我地支持英國 英國佬都可以支持翻我地

我屌你老味啦 我依家講緊係話人地英國佬一直有依樣聲音
唔係評論緊對錯啊 乜尻都話奴性
講白d就係 你班撚樣連英國政治形勢都未搞得清係點 見倒人地提HK就兩眼發光 以為威威
隨時中伏啊 理性討論唔撚得 係要逼人屌

脫歐好呀，可以黐埋美國，將來與美國同一個鼻孔出氣

又要馬兒好又要馬兒不吃草果啲
唔想畀錢養住班歐豬同接收難民，但又想同有錢歐洲國家做生意賺錢荀價買好野

yes
靜觀其變好過
工黨仆街而家借題發揮屌Bojo
尤其係個領袖Jeremy Corbyn簡直係張超雄同梁耀忠合體
口講要有協議下脫歐但其實最憎歐洲人響英國做野搶local飯碗

所以亂咁煽風點火反而會助長工黨勢力
到時d英國Isis新娘歸英就無任歡迎之後就變恐襲之國

香港既情況係：中共仆街或愛國到底
雖然會做成二元對立但立場鮮明易睇。要歸邊煲大件事都方便，但英國而家既情況複雜得多。唔可以單單因為Bojo強行跨國會下脫歐而出文宣將佢同中共相連

一陣整個黑執事出黎隊冧班英撚

唔係得60926嫁

咪就係囉
人地屌Bojo使橫手就同中共一齊上綱上線
係睇到英國咁仆街既點解連登仔仲奶英

由香港引發嘅世紀大覺醒, 有可能直接導致第三次世界大戰
It's about to go Hong Kong

第三次世界大戰係導火線係陳同佳

山埃得60926、6006、同埋兩隻對負60度以上蒸氣用嘅盒先過濾到

我剩係講 保守黨係比較唔親中 今次頭—髮亂了搞單咁既野 工黨一定借題發揮
如果比佢之後大選翻倒盤 工黨親中左膠上台 香港隨時仆直 上理個條友仲屌我乜尻奴性重 on99

其實係第三者既一篤精

我都覺唔係好事
香港件事會spin走

#StopTheCoup

咪就係
我都講埋工黨=張超雄+梁耀忠
如果香港反送中同Bojo使橫手connet
只會令工黨上位
邊撚個煲文宣既睇撚咗工黨背景先啦屌

香港政府唔會幫英國，帶香港旗做乜？

個蝴蝶效應大道

雨傘口罩其實係一種象徵
次次出去打前線 其實開遮都係曬鳩氣
遮視線 功效又唔大
但點都要有把旁身

我想話英國想買個口罩都難

Sad but true

其實香港人不嬲知自己個啲唔係暴動
如果同倫敦連成一線 做成一個強烈對比
我地做得再過啲 啲廢老都無野好講

twitter 戰線真係有用!!!

係咪每日晚上2100-2110 同埋0000-0010 推trend?

前幾日 公司個鬼佬放完假返黎同我講
香港人今次抗爭運動 正在啟發全世界
至少佢家鄉有大部份人都好欣賞
香港人文明有教養既示威方式

Boris Johnson 真係做到攬炒
一係good deal
一係no deal
我幾欣賞佢
同trump 一樣

癲撚過trump喎條友

Boris Johnson 反共
佢同trump 一樣
口講best friend 支持一帶一路
背後

好易得失一方，英國政府老尷。

無卡梅倫依條友玩核爆
點會造就到may姐執屎同Bojo二次核爆

國際金融中心都唔夠
世界民主中心

屌，明明脫歐先係democracy...班左膠咁都拉埋香港黎講

本來脫歐都難處理
呀May 姐亂咁同歐盟deal
Boris Johnson 想再傾過
點知歐盟一口拒絕
依家咪玩攬抄
極限施壓

英王係有權咁做m而且一定要做

如果pm say yes , 英女皇say no,
有違憲政制度

英雄所見樂瞳

宣傳番香港
唔好理人地脫定唔脫
Boris Johnson 肯定唔係奶共
Trump 個fd
夾埋一齊撚死習大大 如果佢搞得掂脫歐

脫歐留歐唔好亂企
而家英國唔係面對緊極權，如果我地企錯邊可能會對英國bargain中英聯合聲明、BNO平權有負面影響

英女皇自己都撐脫歐
先同Boris Johnson 一齊癲

無錯

有冇諗過令黑警個mon post bot 廢武功

係香港警察+中國武警

連登仔
點解硬脱會令bno平權大增
因為硬脱後請歐洲人同請其他國家既人都要working visa , 難撚到仆街
而最快填補到工作空缺一係請local
bno就可以企出黎：請我地都得架

搞掂哂

pish

建議樓主開post講
今朝一開twitter已經有唔少人話connect hk
仲有tag埋我
一來唔想香港話題俾人spin走
二來脫唔脫歐既話題一定要小心處理
一陣我地卷入左脫唔脫歐既話題入面
就會無啦啦開左條無謂既戰線

有時有戰友好簡單話，“美國為利益唔會救我地架”。有時又有戰友鍾意講: “侵侵萬歲!” 其實又係時候提提大家，美國在港利益有幾個痛點，不一定和其他西方國家一致: 1. 不容翻版商品流通/出入口，導致美商版稅損失 2. 不容軍事科技經香港流入中國，影響美國國家安全 3. 希望美軍艦艇能依照1997年前一樣，定期入港 (雖然可以去泰國、菲律賓或台灣) 4. 每年對香港有巨大貿易順差，還有無數美資公司在港，希望繼續賺錢 5. 香港有大約8萬美國籍公民需要照顧 6. 香港和台灣，從來都是整個中美關係的兩隻棋子 要照顧美國在港利益，需不需要支持香港的民主普選，要看說。客。的。功。力。對美方來說，沒有絕對的答案。因為大部分美國人，其實對香港的事務不太熟悉。而在六月的示威前，香港人權及民主法案拖延多時，大家現在大概明白什麼事吧。 若無民主，就無法治!若無法治， 定必逃稅!關稅齊一，我要攬炒!
***放下圖上TWITTER!*** Additional tariff to China, first additional tariff to Hong Kong! #MakeAmericaGreatAgain #FightforFairTrade #TariffHKnChinaTogether #PassHKHumanRightsDemocracyAct #AbolishHKSeparateCustomsTerritory #liberateHK #StandwithHK

所以唔該用不推文回覆ok?

民主自由基地做唔到，只係抗爭反極權基地

唔記得左
但p牌冇力

班人輸到冇哂分析力，
見有繞過國會就標籤到同港共同源，
一味急於求成只會輸得更多，
香港今次係唔可以輸，
同時都輸唔起

如果好似加泰咁係大比數通過就冇問題，但係英國公投係用簡單多數嘅方法就大問題，因為差距少過百分之三，其實即係五五波，稍有差池就一定嘈到拆天，如果唔係May姐咁癈都攪得掂喇。

Met Police因為北愛，唔敢係倫敦用催淚彈 橡膠 實彈，亦無佩槍，Boris本人亦極度反對水炮車

佢地只可以用棍同馬術，Kettling就係咁情況下發展出來，係香港先會Kettling再亂射

Wow

個tag 係
#StopTheCoup
唔係
#StopTheCope 呀!!!!!!!!!!

有bno香港人或無BNO 香港人都係一樣掂!!!
有工作經驗 又D錢, 又肯交稅 又捱得, 又做得. 又醒目,又識中文,又識英文, 又識日文, 又識韓文. 又識普通話, 又識廣東話. 又有禮貌. 又有公民質素, 適應力強, 打不死精神, 無限創意, 靈活慣通, 學野又快, 細心觀察, 待人處事成熟圓滑,仲要係有良心. ( 藍絲&廢佬除外)

英國有無LIHKG先

無bno咪working visa囉，如果唔係點有邊境自主權，咁脫歐黎做咩
有bno只係通過國會立例俾bno holders平權
一張機票就番到祖國揾工

Link 都唔整條出嚟，點快速幫拖呀？

推呀~~!!!!

英國後生果班係左膠，香港後生果班㡳偏本土
你係咪支持前宗主國變社會主義？

咪就囉
反送中係預咗長期抗爭

用緊60921

根本就唔係支唔支持既問題，自己香港都未搞掂理撚得英國咩
純粹係要connect姐

班人係好撚表面 見倒有人話HKHK就雙眼發晒光咁
我屌你老味 如果ISIS話 we go HK咁係咪又要出post we connect?

就獨裁方面connect都唔需要
都係0個句，俾英國搞掂哂脫歐先

打錯 係#StopTheCoup

俾你快過我

依個我會轉個風向叫isis搞新疆
屌你支那集中營搞鳩回教徒

我哋都係參考黃背心運動模式
再加以改良，變成有自己嘅制服同模式

呢單野我地唔出聲好過
成個背景太複雜
一知半解下出聲除咗幫倒幫之外重會拖累我地
好心唔好見到有人提Hong Kong 就冇哂理智啦

你支唔支持脫歐都好，人哋幾百年奉行國會至上，咁樣俾你停一停係好嚴重
國王搞鳩國會最後被人拎去斬首

點會搞新疆啊 難聽d講 回教撚咁縮骨 反美就大大聲
中共屠殺穆斯林？不了 見唔倒

但依家係國會叫英王停 唔係英王叫國會停

洗撚咩 公投完
已經有民主
呢家嘅英國真係on9
中英聯合聲明又保護唔到
太古國泰比人玩到癡線又保護唔到

係首相叫英王停，唔係國會

Bno呢班話晒都讀過下書有返啲本錢connect返英國，bno變得成bc，係中共清算前著草你就知幾重要
你唔脫就一定係焗收難民，到時仲難收香港人
如果你想前宗主國輕鬆啲，你係應該反「反脫歐」

在外國 警察早就開槍了

推
We connect

首相咁做已經唔尊重國會，凌駕國會

利申：支持民主

如果大家真心相信民主，就係：制度民主公平，無論結果係點，少数服從多数嘅話，咁唔應該支持留歐遊行。

脱歐派响公投只係以600,000票險勝留歐派，但少数服從多数，留歐派要尊重公投决定。留歐派唔服輸，結果搞左三年大龍鳳，英國原定踏步咗三年。好多留歐派宜家都覺得最終要尊重賽果。

唔好亂支持呀手足

v for vendetta

我覺得其實文宣都唔使特登做, 純粹上Twitter同D鬼佬吹下水已經夠, 橫掂有hashtag呢樣野

佢地都無carrie 好難成事

英港法聯盟（民間）

英國ebay有咁多軍用面罩，人地用都用S10啦（差佬個隻）

其實全世界都有冇人性既警察 只係多與少既問題
因為權利使人腐敗 係定律
我陀住碌炮 你敢唔聽我講？

係首相 唔應該話係國會 但幾多議員支持咁做
好似無人講過 如果過半支持 咁又點睇

真係寧願硬脫歐
只係班後生左膠到hihi先親歐
想有得免簽歐遊玩音樂節之嘛
其實只要痴翻美帝度
歐盟係無得唔投誠去美帝度抗共

講真靠歐盟左膠係抵抗唔到支共

咪係，英文唔好嘅話又打低幾班，做返一直有用嘅嘢好過啦

我都覺得非常時期用非常手法 咁比班左膠同留歐派玩
英國真係收皮

但係反脫歐班左膠好撚煩
投完唔認數
佢地先係反民主

connect

無錯 個國會本身利用「得唔到好既deal」為表面理由一直阻止脫歐 佢地就係我地眼中既泛民永續抗爭

竟然同大英祖國子民一齊CONNECT示威文化

大家唔好再推

所以係度再三要求 呢單野唔出聲唔會死
大家文宣唔好亂做野

其實大家應該學法國黃衫軍先

不過人地連拳王赤手空拳落場打黑警

屌
係#StoptheCoup
唔係#StoptheCope呀

誤人子弟啦，twitter大把錯撚晒啦

正式勾結外國勢力 we connect

上一次是國王storm the parliament，要拿掉5個國會議員的人頭，結果變成内戰

盾gipppppp

Slang嚟

英國人投脫歐出黎
夠哂民主啦
宜家又話唔脫得
民主喎
原來就係咁

我哋唔好搞人哋脫歐嘅嘢呀，兩邊都好多人支持㗎

要引入專材

Why

英國加油！

吹風扇嘅話不了

人地球迷輸波都癲過香港所謂嘅暴徒

樓主打撚錯字，一來
二來，脫同留佔一半一半，太大爭議，我地又唔係好熟悉，容易中地雷

嗱，你諗下先啦，唔好一陣又屌我p牌仔帶風向

gohongkong!!

佢地反既係johnson, trumptrump 隻馬黎
如果反到你覺得美國佬會幫我地咩

因為背後係留歐派唔服輸公投結果，有違民主原則。

公投好簡單，少數服從多數，我贏少少都係贏。公投前各自拉票，各自論述自己主張。當時留歐派太老定，以為贏...

屌呢d真係當地人先識

we connect

香港特色主義示威

我唔肯定咁做係咪好事

需知Trump Trump係撐Boris Johnson硬脫歐
而家我地聯合留歐派做鳩Boris Johnson，好難估計Trump同英內閣有咩反應

關鍵時期，有時咩都唔做好過做錯

最大問題係Boris Johnson想推硬脫歐

自己Google下倫敦G20示威有咩事發生過
根本香港popo同英國就係一脈相傳
仲有英國本身就係防暴隊同防暴武器既始祖

香港果啲其實最多係球迷騷亂level

祖國咁亂仲邊理到我地呢班BNO撚

香港人唔好搞大呢件事， 因為我哋喺支持民主投票嘅。
再加上支持脫歐同唔支持脫歐都有好多人㗎， 得罪邊一邊對我哋嚟講都冇好處
不過可以私底下同啲鬼佬傾下偈，屌條金毛係中共模式， 搞亂司法制度 。
#chinazism

諗起英國旗婆婆搵得返佢未

睇黎我地唔好郁好d

正 promote 埋香港示威

撐脫勾
信英女皇

輸出革命輸錯國家

國家大事啱啱好過半數緊係唔得la
立法會都要三分二

襯機同佢地宣傳,要英藉簽

Go Hong Kong
Sign petition for hongkong brothers and sisters please
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

你重要搵班反對平權的歐洲人幫手...搞咩呀

但我支持脫歐

google 圖

巴絲咪傻啦
要脫歐的保守黨係(其實係暗示)支持香港反送中, 支持香港自由民主架

明明投左票話退歐

輸出錯左

Peterloo2020

睇呢個post就知好多人未知英國人對於脫唔脫歐同點樣脫歐仲係好大爭議，就亂咁話connect

欲求文明之幸福
不得不經文明之痛苦

要贏只有拼命掙扎，唔係拼命逃走

要贏無需道德底線
敵人係共匪
不擇手段對付我地

贏咗歷史就係我地編寫起義

全民救港 全民勇武

全部九龍灣嘅前線入哂黎

天佑我港

we connect
（雖然用咁嘅方式connect真係諷刺

祖國

隻馬首先頂唔順

風扇不了

向前定向後？

總理啦

係

世界杯就見到英國人依家幾低質
咪映衰我地啦
輸打贏要都要拎香港嚟比
香港仲要係你英國賣㗎

Bowmore 正d

都未到，打打下會自己方有人勸停然後又停得到，人地個D完全控制唔到既，連打既目標都唔會認清，更加唔怕亂掟D街舖，甚至TK都唔理。

真係好撚想屌柒佢地
佢地輸打贏要，國會又咩都唔撚通過
先搞到政府要用最後手段嚟回應公投
同香港根本完全唔同，咪撚拎香港嚟過橋嚟合理化啦

英國佬勇武打柒藍屍狗

輸出革命輸咗俾英國

英國勇武慘被割席 仲有英國人會支持你?

8.29 遍地開花 放映會

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

Pish

英國人支持返佢地本土派先啦
留歐俾歐盟吸血吸資助東歐咋
東歐肥點都係益中歐嗰堆
英國留歐長久落去只會俾人搞到意大利南部噉

老實講文宣真係唔好掂brexit呢方面，其一兩邊50/50無對錯，講錯野俾人spin到支持一邊都會輸另一邊attention
其二呢個屬於公投後既行政，唔同我地係為自由呢樣普世價值對抗獨裁，根底上唔同

古有俄國輸出共產主義 今有香港輸出抗爭方式

到HK 帶返UK轉頭

總統同總理都錯, 英國係叫首相

膠到

認同，明明脫歐係公投出黎嘅，而家有班人話唔脫，唔認個投票結果。

我自己就支持脫歐嘅，不過香港市民唔好喺呢件事度出聲喇。

型撚到想要原圖

英國的警察邊會好似香港咁

即係人地要收成個議會皮都要含
你個DEAL議會唔過係邊個責任?

咁咪比香港人學下野

應該第一日就過人地輸場波都激過我地

首相同總理係同一個英文，我當佢岩

🇬🇧🇭🇰🇬🇧🇭🇰🇬🇧🇭🇰🇬🇧🇭🇰🇬🇧🇭🇰

蔡加讃?

we indeed connect

認同 人地brexit既決定係有民意投權 公投過
而且係人地國家發展既大方向變化 無人知係好定唔好

不過今次個問題重心係Boris J既手段唔民主
我覺得撐運動本身係無錯 用字小心啲就ok

基本上有君主就唔會叫總統，多數都首相

媽咪加油

黃師傅一向反應好快我哋未必跟得到

要black bloc啊

遍地開花

我要等緊示範黎升級

係奶都奶美啦

有女王批准

英國的同胞們

幫黑狗搵仔女

可能人地係指將武力程度降至香港勇武既程度就算

大佬人地有退役軍人甚至退役特種部隊
講緊係有班bear咁既人喺示威者度
唔好話汽油彈，炸彈都識整
搵隊小隊攻警局絕對唔係不可能

不過講番轉頭
人地英國警察好似香港咁仆街先算啦

stand with UK

其實輸打贏要唔會成功，你要獨立，公投前就獨立，公投後結果唔滿意先話要獨立，世界笑聞，英國人習慣唔係咁。

叫David Jordan返去指揮鎮壓啦

乜9吹風扇 嗰舊叫抽氣扇

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

黑紫荊旗CONNECT

十卜

揚威海外

Yup

Boris就係係倫敦市長任內買水炮車架

佢話自己親身試射，最後縮左

香港人唔好插手好d
脫歐問題好複雜

不過佢哋係調返轉喎
我哋係保衛本土價值，拒絕文化入侵，寧願經濟攬炒
佢哋係保住經濟繁榮，寧願放棄本土，開放入境移民

無都俾人話「暴徒」

呢個必推，係咪真係成事

唔係大多數人支持脱歐咩？點解要示威？
利申， 唔太明

後生唔係

oic

全世界831同我舉英文文宣！！要外媒影到！！

G7峰會各國領袖已經話畀大家聽《中英聯合聲明》係仲有效而且非常之重要

而中國不但違反《中英聯合聲明》，仲宣稱其已經失效

中國已經失去統治香港嘅合法性

所以
831遊行要舉英文文宣！！！！！

我哋要嘅唔止係五大訴求，我哋係要
全面重新審視香港主權問題！！！

下面嘅文宣，每個人自己print幾份出嚟遊行當日周街派，A3好A4都好，

記得PRINT多幾份周街派，務求要外國傳媒影到！！！

目標係簡潔有力咁話畀全世界聽
香港人拒絕中國統治，並要求全面審視香港主權問題

========================

612、721、811
#Chinazi
#AntiChinazi
#HKLastWord
#StandWithHK
光復香港，時代革命。

【國際鍵盤戰線】學好英文，加入Twitter 戰線

人地倫敦好撚多刀仔捅人案,先話擴大警權,搞清楚背境先

o

may姐cut撚晒啲警力

我估佢哋最後係會學和理非方式？
例如燈海

好多英國差佬個肚腩好似張華峰咁，點會真係同人打吖
最多做坦

有無twitter link？

民間英雄

啲英國佬根本就冇腦抽水
佢地只係輸打贏要，國會又廢
拎香港嚟比嚟抽水證明依代英國佬幾仆街幾濕鳩

bojo最想可能係storm parliament
大條道理唔開會

唔明 早幾年唔係班後生死係話要脫歐嗎

不過留歐派多左膠，脫歐陣營是本土派喎
唔係唔想聽德國之笛先脫歐㗎咩？

人地球迷打交都激過香港啦

咁都無200000個簽名？

都係，不過世代之爭方面同香港一樣
班廢佬支持脫歐，後生支持留歐

do it y'all

2邊都係既姐
人地差佬一樣癲左咁扑

其實留歐擺明會令英國越嚟越差啦
歐盟玩集體利益
開發東歐係大勢嚟，歐陸基建物流運輸通通好過去英國
長久落去一定係嚟英國啲血運去東歐到投資，之後英國就咩都唔係

British

始終都係唔應該隨便支持某一面
好難講邊面係啱啲
某一種角度睇，其實Boris Johnson 先係學香港人
企到咁硬要硬脫歐就類似香港人嘅要攬炒
係一種談判技巧，而且唔一定會炒，但即使真係炒係好係壞都好難講
但喺呢個時候就有一班既得利益者走出嚟話要穩經濟拒絕攬炒

agger
香港反共就係想拎番主權，同留歐理念有衝突

記得不推文回覆

香港式抗爭手法只適用半民主政府，所以莫斯科市民學香港是令佢哋政府一頭煙
反而英國真係⋯⋯如果不能令莊漢生內閣倒台，表示民意仍然55波，莊漢生就係見到呢點所以才政治豪賭，向歐盟玩攬炒，以戰逼和。攘外必先安內，他知道西敏寺大把左膠及政客拖自己後腿，所以才休會，逃避雖可恥但有用呀

倫敦人學我們示威，只是學到表面。莊漢生學我們向歐盟示威，學到我們的真諦
今次真是但開風氣不為師

Hong Kong Style becomes a world standard

左膠集會做得啲乜丫

龍獅旗唔該

英國巴絲做野丫

#StopTheCoup已經極速上咗trending
香港人齊心啲學下玩Twitter啦

如果有埋支持香港回歸英國就好
退亞入英

俄佬學香港？
睇新聞佢哋玩法似歐美和理非多啲

我地應該快啲上Twitter幫佢地造勢
要話佢地聽英國有難，香港人就算已經身處水深火熱之中都會聲援
咁我地就可以拉攏更多英國輿論，加大英國落手支援香港嘅機率

千祈唔好
理由如上

英女王唔會拒絕，拒絕就變左干政

受教

好英倫

日本東京涉谷啱啱有集會支持香港自由！

短幾年命啫
無事嘅

涉谷

西環就係teamwork滅煙次？

我地要係twitter support番佢地

係 vans書包個條

絕對唔會外國啲愛護動物撚會走埋出黎暴動
騎警係初期控制人流用，見控制唔到就會走去做偵查兵

我求奇搵啲Hashtag咗StopTheCoup既英國人account
再入去佢地到留言

效果似乎唔錯喎，keep住有人like+retweet

如果得既就唔會連11年加學費暴動都搞唔掂啦

會唔會無人照放

咁就要趁機搶佔英國民間輿論
"It's about to go Hong Kong"
"We were born in (the) same country"

叫我地send 遠征軍過去

英國佬睇完波散場都激過香港

港英旗 we connect

升級示範 比廢老睇咩叫真正暴動

Stay 班人主要就係話有EU SINGLE MARKET
仲有如果Brexit, 北愛問題未有解決方案
依家都係deal 緊北愛邊界問題

又摳打 又係黨鐵放煙 又強姦 又開槍
鬼佬點及上邪惡公安

香港=革命聖地

依家就真係可以睇下外國警察點處理

我撐你 你又撐返我

民主社會，政府換代當食生菜，點似d極權國家咁用盡畢生精力去鞏固政府權力

冷靜d，你仲要靠保守黨做bno平權

依家未係大選，唔好搞亂件事

唔好白癡啦
呢個運動就係想阻止no deal
如果成功一定會阻止brexit

我又係唔知幾時block咗佢

香港 巴黎 倫敦，下一個唔通係紐約

Tui

香港球迷輸波，唔發脾氣不特只，只會講:冇計啦，今日隊波係踢得差嘅

btw歐洲嚟講，英國球迷已經算温和，意大利同荷蘭嗰d已經痴線好多

祖國人民心繫香港

啱啊，一陣講錯嘢俾人入我地唔尊重民主

勾結外國

stand with london
到我地撐外國勢力了

死仔放埋link等我地retweet吖嘛

psh

佢指英屬香港旗呀？

#FREETOMMY

俾人當我哋ANTIFA係最差嘅事

Focus停議會都要小心
有好多脫歐派對留歐派議員玩弄議事程序都有反感

佢地未必反對停國會嘅行為
但會反對無協議脫歐

Conservative Party 點睇

我唔Suggest 介入他國政治
集中有國際共識既野好d

Agree
所以我決定唔出聲

佢地講既「外國警察」
可能講緊中共公安, 北韓警察

咁又無錯既.........

no la，我地等緊老美打救，唔好搞鳩老美ok

除非你地想救我地

【升級罷工全民自決】求置頂
聽日中午截止 Final call!!!

遮可以擋發爛渣遠程攻擊，連橡膠子彈都擋到，點會冇用

只係之前d人驚發爛渣先成日開遮，之後d 發爛渣先行埋去一個個扑

擋到橡膠子彈布袋彈
收起又可以當棍用
建議買吧重手實淨嘅鋼遮

多撚謝淋奠個競選既口號

諗返真係好諷刺

佢地想做咩先

竟然係咁

你咁做平權應該凍過水

英國要向香港取經

香港人已變和理非勇武混合型示威達人

同埋香港今次係新世代科技下的革命先河

AI人臉識別 之下 的black bloc革命, 一定要進化到香港呢種程度先有得玩
呢方便香港呢次係領先一步既

51%對49%
何來大多數

和理非vs勇武

連登仔vs基督徒 空姐 女權

全港大和解

最新調查

脫歐黨都只有不足53%脫歐支持者,同意Boris暫定國會的行徑

講真脫歐呢樣野我地最好唔take side
成個問題太複雜，唔好話香港人
連本地人過左幾年都未了解係發生咩事
幫手like下forward 下ok但唔好亂咁做d實質既行動

講到而家都係50 50，真係難傾得掂

睇完呢兩段ytb(有字幕）
你就就知英國要既good deal有幾空中樓閣
no deal或者二次公投其實事在必行

隻紅色好核突仲好老土

3毛

人地可能冇咁多蠢藍絲

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

佢地冇蒸魚碟死撚梗

捐港旗

請問一下大家知唔知倫敦邊度有 3M 60926 Filter買？ 想買返去